
                      Sin duda la película es una basura en la mayoría de lo que tiene,ha ver el diseño de godzilla simplemente me encanta, y sus habilidades son geniales, pero por lo demás la película esta espantosa, bueno la peli como tal no esta ¡tan! Mal pero esta peli no tiene nada que ver con godzilla, porque mientras godzilla es un héroe que salva el mundo este “godzilla” simplemente destruye la tierra sin reparos y esto hace que la película sea una pésima producción.
        
            